HTC用家9up區 27 - 點解條L樣爆左POST都唔開新

推呀推呀!!!
HTC執左既我都唔知換咩機好呀!!!

U11+ 仍然係冇透明黑

唔知我比部大陸機炸死先定有貨先

應該比大陸機炸死先

台仔U11＋有update咁，HTC HK我屌你老母

拉

垃圾 HTC 想比錢佢都唔得

我用緊透黑嘅U11+ 真係好靚

不嬲都果邊有UPDATE先架啦
唔好遲得太過份
我都可以接受

個個security update來，仲要今年2月已經有

咁又真係好誇張

問過哂D舖頭都冇 rubbish

我個security update仲係17年嘅10月
hTc hk 我再一次屌你老母

真係咁想要同smartone訂啦

用緊咩機, 我係17年12月

睇錯，係12月
我U11+

咁樣嘅就算有project treble 都唔會幫到D咩手
下部都係要返pixel

呢個功能好似係方便GOOGLE直接UPDATE姐
但佢要交返比HTC都冇法

問咗 “已經停售”

細舖都冇？

冇，我決定買U12+,豪比佢

等你包膠

Htc

下部揀返有android one穩陣

部u11用多2,3年 之後轉nokia算

下年年中靠後睇nokia啲旗艦靚唔靚仔再決定

等更新等到2046

香港行貨smartphone好似得apple Nokia 係keep 住有update

部u ultra爆左芒
換芒鋪頭有冇好介紹？
想即換（等佢兩個鐘換）所以唔諗官方 唔想backup data

連慢開嘅sony hk都月底出每月更新

有冇人同我一樣個Edge Sense成日握壓唔到個輪盤出來
明明係同一個位置，鎖左機隔一陣又會得番
咁好唔瀟瀟

我尋日去睇 蘇零齊色wo
但個價好硬 買唔落手

最後可能決定10仔換電算

決定買 u12 , $5500

邊度?
我仲諗緊買唔買u11+好 大舖4998買唔落手

u11+過咗大半年先-500咁少

price hk search 既細舖

我早兩日都煩緊，但發現11+根本冇貨

呢個基本啦 但問左好多間都冇貨

啲細鋪明明無貨都照報價 on99
btw 直上u12好過啦 u12都平左咁多

true , 哂我時間

想出u12問幾條問題

1.U12隻芒 戶外/大太陽會唔會好難睇
2.大家隻芒光度有冇唔平均（右近邊位暗）
3. HTC更新頻率如何
4 自拍鏡有冇得完全冇磨皮
5. 手動得iso800 自動係味會高d?

仲有冇咩要留意？ 謝謝

但多問題 係正我就唔會諗u11+了

10仔多手wipe左一下cache
變左極度倒水電
終於有籍口換機了

10仔死守6.0

1.大太陽幾乎睇唔清
2.LCD背光唔均勻呢個你CHECK真啲咪得
3.自從賣唔出已經更新愈來愈慢 香港更加唔洗講
4.自拍有得關美顏
5.自動係高啲

謝謝 而家係味冇得刷rom果d?

有 唔怕煩既話

請問U12+ 卓面d apps 既字同氣象時鐘d 字既顏色有無得轉架，或者個底可唔可以整到無咁透明？

用nova有得改app字嘅顏色

唔該

堅？

u12都唔賣得
仲期望htc 乜

完了完了

根本佢中低階早就應該odm 自己研發成本又高 結果出到黎搞到性價比無人買
高階機先自己搞咪啱

諗緊轉去第二度啦 唉 唔生性

u11+ 4邊漏光 拎去htc維修有冇得整

係咪開聖光

u12+ 用戶們有更新喇

咁密嘅
唔好執啦htc

要推個block chain功能
估唔到會差唔多同台灣同步咁快

htc係咪要生性喇

之前都有過一兩次 識自我復原

uu 冇得升9

唔係旗艦機 預左

唔係旗艦

初頭賣旗艦價 之後減到平過中階機
部野同10仔一樣用821咋

10仔820
lg g6同uu先一樣

邊度有u11 機套買?

都係同一代貨色
更新通常都係睇住粒U黎出

仆佢個街，真係遺棄左U11+

咁快

唉。。認命啦 應該係棄咗u11/u11+

u12+新機當然有多d更新啦
先更左兩次 咁驚做乜
u11/u11+又唔係冇9.0

m8時期風光到有埋sales 係wilson sell，而家

uu真心慘

但係台灣個邊已經update幾次呢，你話全世界唔update就話啫

廣告垃圾到

uu 真係唔係旗艦喎
10仔同u11先係

大更新一定唔會走你數嘅
至於細更新就好難講啦

根本同10仔係同一代機 不過佢勁撚遲先出

呢個仲有幾多巴打仲用緊10仔

冇3.5唔想換

有冇用緊12既巴打推介用咩殼?

安全更新跟得貼啲啦好心

我

我 好快換機

本身想換11+ 但大舖個價好硬
10仔換電算

用10仔覆你

本身係咪有透明殼送?

係 不過都幾柒下 建議出街搵下,或者htc官方都有賣,不過好q貴
p.s. 用緊u12搭你

最近我個u11 如果一開飛行模式鬧鐘唔識響 有無人有一樣問題？

未試過 不過我用開google自家時鐘apps

諗住9月轉iPhone

呢派部u11突然多咗好多廣告
係桌面都會無啦啦彈出嚟
無裝新apps
有無人知係google問題定機問題

應該你中左毒
人嘅問題

10仔唔想升級可以點熄提示
成撚日要我升7.0

無
一係由得佢
一係日日都禁熄佢

利申6.0

電夠用？

u11+個價係咪唔會再跌？
等左幾個月都仲係4998
u12好似跌得仲快過佢

係咪全線冇u11?

冇架啦，htc定價係最on9

大家估下u11 同u11+有冇得上android 10

想要u11

u11 唔想再平

影相好正

sun mobile 連u11+都冇埋了

u11+求救
買咗條typec耳機但係插入佢話我不相容係咪關更新事

未必，因為u11+好衰，冇內置DAC，如果個耳機或者adapter冇dac嘅佢食唔到架

唔夠

依家u12+ 更新左 sot有幾多？

u11 最慳電

HTC睇個樣都係收皮多，作為HTC既支持者會買咩手機？

三叔Sony垃圾易壞，大陸機狗也不屌

利申：用緊10仔，上一部HTC new one俾左老母用仲運作良好，預計頂多年都要換手機

想轉nokia

有google 就google

Google咁Pixel

用左HTC 6年，就算今年冇行貨都會轉pixel3, 真係HELP唔落佢

睇黎都就執 支持左好耐

唔撚係掛 咁條耳機係咪唔洗要了

諗緊買埋u12+頂多幾年，始終部機都唔差，不過d電又係倒水咁

nokia有冇旗艦機，spec又廢，design又唔掂

近兩個更新都話改善電源 唔知有無好咗

倒水已經唔掂……依家出去睇多次u11+有冇貨

U11+起碼唔係倒水電先

做咩個個都話轉pixel 3
部機樣衰到爆炸
pixel 2都好樣過3十幾萬倍
3個額頭係所有電話之中最大嘅
又有下巴 真係樣衰到爆
都唔明google諗咩

yes 冇11+ 買pixel 2 xl算

好似話8月21號會發佈 nokia 真旗艦

有冇u12+ mon 貼同case 推介

有冇巴打有10仔嘅耳機可以賣俾我
壞左左邊

u11個充電口壞左 諗住出去整點知話停產又盛
有冇人試過去原廠整過保要幾錢

睇嚟無旗艦
轉會essential ph 好過

岀咗年幾就停産……

essential phone都應該唔會有下代
不過Amazon特價真係好抵玩
可惜miss左

部機仲難維修

應該係d人唔入貨姐 咁少人用
原廠應該有貨，不過要整成個月

u12+更新完d制擺褲袋成日自己熄機
有冇人有同類情況？

月頭拎部機去整 依家都未整完

部M8個叉電位好似又壞
連個零件都停咗產 我估要換機了

U12+點買最抵?

原廠都成日冇貨 求神拜佛唔好壞零件

壞左就買過部新啦 唔等

u12 life?

U11有更新

有冇巴打已經更新咗

更新左了
唔覺有咩特別

寫左唔係效能更新
當然分別不大

屌你老母，u11+嘅update 呢
條死人白色bar同埋隔無耐幫我部機開光

不求特别，只求冇伏

本身用開 U11, 昨晚啱啱係 Smartone 買了 U12+, 短短幾個鐘有以下感覺

螢幕
我部 U11 偏冷, 對比之下 U12+ 真係幾黃
單獨睇還好, 一拍埋真係好大差別
色彩兩者差唔多
光度就不論自動或最大光度都係 U11優勝, 但 U12+ 仍可接受
MON 底有粒粒黑影, 但唔算十分礙眼
想問大家部 U12+ 都係黃黃地? 因為想去換機

Edge Sense
呢樣真係要重新習慣
U11 可以用2隻手指發動, 但 U12+ 要用成隻手掌包住部機先可以發動到
都幾大分別
Edge tap 幾好用

其他功能就未試齊

其實各位清會唔會熄左個edge sense佢
我用U11 一向都係熄edge sense
因為單手screenshot 電源制加音量減
好容易禁錯開edge sense

揸一下開相機 \ 影相
長揸 cap 圖

揸一下edge launcher
長揸 screenshot

會發布啲咩

u12 life姐 無特別野咖啦

u12+一樣可以2隻手指
power掣對落一半
要重新學過係煩d

mon有冇去setting較過?
我就唔覺點黃
但白色mon個時 mon底會有少少黑影

Edge sense 完全搞唔掂
2 隻手指好難夾得準，U11 容易超多
U12+ 好驚夾爆個液晶

慢慢摸下個位啦
我較到第4格大力都好輕鬆
係有時會bug左冇反應/熄左mon

清有冇用套？
用套 edge 同 double tap 得唔得？

用緊跟機送個套
好正常 set左double tap做返回掣
hide左三天王掣 所有app變左全螢幕
基本上唔會再用返回掣
除左某d時間唔就手

same

執笠

部十仔用左兩年幾，近排粒電50%就熄機。
我想問出去換電既話有冇好介紹?

大家用咩app係相到畫野寫字 以前htc有個原生app做到不過依家冇左
平時淨係識用snapchat畫再save

如果去深水埗鴨寮街整，C2出口轉左靠右有個檔口叫 阿泰電訊 唔好幫襯，黑店黎。
之前拎部 Htc 10 整叉電位，整好叉電位但佢整壞左個back制，結果又要拎返比佢整。
我重複左6次，次次佢整完成個鐘話整番好，過一陣就壞返，最離譜果次，我行左幾步就壞。哂左我6次來回車錢同12個鐘車程，仲要整爛個mon同整花哂個殼。
最後我頂佢唔順，放低比佢整，叫佢整好打比我，點知放低左兩個月都無整過，拎返都係壞既，但我已經懶得再同佢糾纏。

各位HTC用家, U11 定U11+好D?

無左3.5MM 用落好唔方便嗎?

U11好D
少問題好多😂 U11+成日現聖光，我男朋友次前食雞成日連唔到wifi，依家轉左s9+
反而我部U11咩事都無

無左3.5mm係有d唔方便，因為咁我買左個藍芽耳機

3.5真係好重要

u11更新左
無乜分別

有冇u11用家人更新咗之後用唔到screen capture tool?

u12一晚唔用扣左10-15%電算唔算倒水
大約6-7個鐘
部機用左差唔多1個月

u11+ 舊年12月開始用
近排睇過一晚唔用 (00:00-07:00) 扣 3-5%

照舊用到

10仔換電係咪都有排等？定街外換好？

快就街外啦 我攞去官方換而家都未攞得，8號send上去嘅

其實我等得嘅
準備轉是啤機

有無得打上去問咗先？

點解會咁
有冇解決方法

哎....我都算HTC fans, 由butterfly 2用左3年, 到10仔....點知D電咁閪發熱即賣左....

好想用11. 但無3.5......

請問大家會唔會長插個轉接器?

b2轉u11+
無用過 用原廠耳筒

會唔會有好多背景app行緊
試吓重新開機

有無人用10仔 oreo
連wifi收whatsapp成日會delay或者miss左 唔知係10仔問題定oreo問題 好on9 wifi call無響過 miss左先彈noti話我知miss call

邊度仲有全新U11賣?????????????????????????????????

好耐冇去整野發現冇左九龍行
咁要去邊整野
同埋我有3條轉插線+耳機壞係咪有單就可以一次過換曬

附近歐美廣場21樓01室

我見係客服中心 咁灣仔個間係咪一樣得

兩間都得 最好上網book定先 walk in好多人

感謝兩位巴打

U12 Life

窮人兄弟

笑左

呢部有3.5mm
htc

個雙色好怪

又出電子垃圾
幾時同LG一齊收皮

額頭下巴好似又大咗 我寧願你用notch呀htc

買咗個雜嘜3.5mm轉插係U12+度認唔到
究竟係轉插問題定一定要用U Sonic耳機
好撚on9呀

應該係隻轉插冇dac，買htc原廠轉插最穩陣

部10仔陪左我3年 終於收皮

出咗2年半都未夠

點用部機

sorry 記多左一年
原來仲有保 因為係兇宅出機加左一年保養

我爬左前面少少
發現前面有巴打同我一樣情況
部機成日會異常發熱 電又扣得勁快
一到某個 % 就直接變0%熄機
本身以為電問題 都想拎上htc整
但我上台仔htc forum果邊睇過話10仔好多部都有呢個情況 唔係死電 而係底板問題
前面淨係換電位巴打如果淨換電
可唔可以報告下有冇解決問題 唔該晒

“一到某個 % 就直接變0%熄機”

之前用M9都係咁，留意到用得一年以上嘅好多htc機都有呢個問題

u11無事

我嗰部都未有事，可能未夠期

淨係換左電可以開心使用一日
不過我係喺街鋪換
而家10同12一齊開心使用中

我部10仔而家拎黎做鬧鐘多 有時都會用
但係用d食電勁既app就好快暖暖地 耐d就會熱
兩年幾機
已轉陣營, 轉機原因係電 轉陣營原因係覺得間公司好似愈做愈摺咁 （其實最開頭都諗住繼續help12+)

係邊度換同幾錢？

銅鑼灣 400蚊

U11安全更新有冇伏

最近唔見左耳機
應該買返原裝定街外藍芽耳機好?
u11用家

咁我會買藍芽, 原裝好似貴到痴線

但我見到有人賣原裝都係300

用緊呢隻
值回票價

入一條做SPARE先, 巴打覺得係堅定流?

流 但係好抵用

有冇人知道有咩來電app係可以教卡片式顯示

竟然，咁諗下落唔落單先
定係買藍芽無線耳機好

U11 用家買了 U12+

但 edge sense 難用咗好多
U11 兩隻手指夾住機身已經用到
U12+ 要成隻手掌包住先得
同埋要大力好多

點算

流既咁咪同普通一樣

我覺得有正版7成音質
好過用轉插駁番普通3.5mm耳筒

位置係機身下方1/3
慢慢試下就可以練成兩隻手指用

邊到仲有U11買...見U11+好似問題多過U11

用左一年幾u11，終於捨得唔用殻

唔用殼

U11 htc sense input 裝APK安全嗎?

安全, 我一直係咁用

巴打有無安全教學點安裝?

htc sense input 連香港字, 自家制懶人包
第一次用mega upload, 唔知條link得唔得

我曾經整既，你裝哂佢就得，好似我已經分左次序

thx 巴打。安裝到但下載唔到中文語言包

話同裝置不兼容

想問下如果個前鏡頭入左水可唔可以整得返？有無人試過 會唔會收好貴？？

你用咩機
我U11

仲有邊到可以買到有保行貨HTC u11+？

U12+ 更新咗，多咗隻貓

之前同fd係蘇寧買左最後一部，有中銀回贈2舊水，4998－200

個input有咩特別？

想問下U11紅色仲有冇貨

舊版htc出品，排板靚仔啲
同埋唔係用新版大陸觸寶輸入

thanks,等我去show ling 睇下

九龍灣百記見到有

有冇人最近上網連用wifi都有問題
個網blank咗 唔load
snapchat一到夜晚就send唔到字
晏就用到 冇其他人有相同問題

11+

頭先買左領域全線最後一部 u11+

有無人知，type c - 3.5mm轉插，有無非原廠既用得到？

原廠好貴……

仆你個街真係除非你用得好撚小心如果唔係真係咪撚買
八月頭攞咗部U11+去整之後暫時買咗部Replacement 到今日先醒起仲未整完

走勻成個旺角都冇哂U11 買

其實係10仔個ram management問題，android 8.0唔好，定寫apps問題，用緊個apps 一轉去第個apps睇下嘢返去就要重新load 過

邊度有得非原廠換10仔嚿電同整headphone頭
我見通街都係整三叔/LG
thanks

利申:已過保

師_到

thanks
過幾日上去睇睇

我都想整10仔粒電....佢每一兩個鐘就會熄機..

街舖邊度整穩陣? 銅鑼灣有?

又一個苦主

係, 屌.
差唔多兩年, 係呢大半個月先黎料.
整得到真係唔想換機

我唔想換
但係佢舊電一低過30%就會發癲

用apps睇我果部電量應該得返7xx mAh

整電會唔會洗資料一

咩app?

已del apps, play store search "battery health "有一堆
我好似係裝左個apps叫accubattery

google其實一搵就搵到

Htc 係咪冇核電機

會 洗晒

街舖整都會洗曬?

繼續上黎誤人子弟
10仔自己淘粒電 自己邊睇jerryrigeverything換

同問兒家邊到仲有u11?

4千尾入部u12影相先

咁快去到4千尾？？

依家5298

最衰部A9唔生性早壞，5月個時要用4千尾買11+

u12評價如何? 部M10開始打柴了

等買左巴打評價

想iphone8 轉返Android
我見mate10 同U11 差唔多價
大家會點評價

華為不了

我見領域重有U11 同U11 +
爬左post 大家話U11+ 多問題
咁我iPhone8 tradein 補少少就買到U11

真係HTC FANS先好買
如果想試下就唔好啦

點解既？
我見U11 評價唔差wo android 機黎講
唔想用LG Samsung 同小米
好似冇乜選擇

因為已經唔係以前既HTC

其實我對M10要用觸寶輸入法好抗拒及反感，
雖然最後我都係上網搵返舊輸入法既APK，
但觸寶因不能DEL，但都覺得佢好礙眼。

用開Google keyboard

Gboard 都唔錯

邊度有冇買type c 耳機?

點解想轉？

我停用左
UM... 好似唔覺眼

通常瞓教都會閂wifi
一起身少咗10%電

我都差唔多情況 有巴打講過reboot但冇乜分別
另外仲有個省電同極致省電用左係冇分別 感覺上仲用多左電

冇用開省電
但平時啲電都係感覺用得快咗
幾時先有update

用緊u ultra但個耳機唔見咗
去買普通耳機發現佢話不相符
請問係咪一定要用返原廠type c耳機架？
如果係，邊到有得買？

去返 HTC 官網有得買
而家至 11 號有特價 $299

其實本身用開 Android
跟住轉左4 年用iOS
其實自己多野想玩但iOS 多限制
以前 an 機用1 年就開始慢慢地
但近年屋企人同朋友既都話用一年都keep 住順
反而我覺得部iPhone 好似冇以前咁順咁
睇左好多an 機評測
本身 LG Sony 小米同 One Plus唔考慮
咁就得返Samsung 同 HTC

你揀得Mate 10即係接受大陸機， One Plus應該係好過Mate 10

升左ios12 順到你唔信

用緊iOS12 beta 好耐
但唔知點解開whatsapp 同line 有時好耐
同埋打字會間唔中lag 12 下咁
諗緊係咪要清機

可能係8唔夠ram
用緊7p好順

師兄你雙修？

u12+ mon貼$9.9
入左5塊

做咩大家好似都唔多推薦U11

u11用左年幾 仲順過買果陣
因爲8.0順過7.0

個home button 太怪

用上手解鎖好快好準

垃圾u11+又冇moon貼又冇case

極速比人掃晒

屌爆11 plus到而家都未有更新

其實htc 香港點解掃得咁快，係唔係預得小貨

唔該哂！請問知唔知大約要等幾耐

買咗個黑case

用緊淘寶呢隻 幾好用

唔該哂！等我都買返條先

巴打淨係買呢個就可以

u11有patch
有冇伏

我諗下部都係放棄HTC算

咁正

原來UU 得藍芽4.2, 我買左隻真無線係藍芽5.0 請問知唔知5.0係唔係穩定好多無咁易窒. 真無線一到香港站行去中環一段就狂窒

usonic特左價都仲要299
好似買淘寶果隻仲好

屌啦 部u11用用下個home制同指紋完全用唔到
入設定禁個指紋辨識器都入唔到

用左年幾先中招 點解要咁呀

比藉口你換機

暫時無咩分別，部機用左幾個月好順，唔打機d電用到一日半

我前排唔見左3.5轉typeC條線
都係淘寶買算，唔知係咪原裝正常聽到我無特別理

兒家大鋪係咪無哂u11？
有無人部u11係細鋪買？會唔會俾人搵笨買咗間野自己保養既水行貨？

條type c to 3.5 壞左 一邊冇聲 仲搞到我以為耳機壞左

u11+個edge sense差緊電先用到 點解決？

單手揸edge sense成部機飛左出黎
好彩單手接住
嚇撚死人

部u11岩岩好一年無穿無爛不過部機甩漆兼花到仆街
想換都未有藉口住

用左兩年幾10仔 換過一次電仲好順 但有D想換新機
整電個陣拎左部U ultra,係街幾十蚊買左個type c to 3.5個聲delay成一兩秒, 係唔係因為唔係原廠野先係咁?
出個陣聽人講U12+個edge sense成日會唔小心trigger到 會唔會好唔方便?

12+唔係edge sense易trigger
而係power 同volume掣有時會誤觸
更新完好左唔少
但一時時都係會用edge sense個時變左trigger左power掣
用慣左就冇乜野
亦都係唯一缺點

10 仔個nfc廢既. 極weak. 頂唔順google pay成日fail. 換左uu. 但uu拍片對焦成日濛>清>濛>清無限loop. htc真係唔help了. 部部機都有design fault.

uu真係好伏 但之後個u11都唔伏

可惜u12+又整啲反智嘅power/volume制

想問快叉係咪一定要用返原廠？
有線冇咗個插頭

巴打好型

講左9百幾次, 10仔個NFC係拍前聽筒
咁就百發百中
EVEN而家我用U11一樣拍前面

我試左好耐. 都係唔得. 我老婆果部唔使用哩個方法都得. 但都係難搞.
我拎去整. 屌佢老味完全無整過. 只係換電. 叫佢整兩樣. 佢只整一樣. 垃圾保養

我上淘寶睇得兩腳

大把一開幾果D都有QC 3.0
以前我淘寶買個AUKEY係一開5既
1 QC+ 4 SMART USB, 好似$150人仔?

而家用緊XPOWER 1開4
有QC 4 X1, QC 3 X2, HKD $400

AUKEY 1開5, 3腳

XPOWER PD+QC 1開4

淨係想要一個插頭 唔該巴打
都會sense到係快叉？

買單一個插頭唔抵WO
你插返對應既PORT佢咪會快叉

咁多牌子你唔揀, 走去揀Aukey同Xpower
同埋人哋用唔著多頭咪買單頭, 特登晒多d錢買個多頭但用唔著堆非QC頭先唔抵喎

paywave部機我用10仔都百發百中
但係m記無論用咩電話都係冇用

轉左u12+ 拍paywave機
屌你差成5cm咁遠就已經拍左
以前10仔要貼埋去

10仔NFC根本廢
唔知條友發生咩事要講到係用家問題咁
用NFC都要獨特技巧先得
其他機唔見有呢個問題

全金屬機係咁
好多人都問 講到忟咁解
冇話係用家問題嘅

如果我早啲入黎呢到睇
我就唔洗上官網買左3條原裝 ………

M7,8,9有冇呢個問題？其他brand全金屬機都係咁？

其實覺得你買1開2/3仲好啲
宜家手機唔適合長時間比電，需要時先用pd/qc
訓教用5v 1.5-2.4a 乜都夠

我得m7 一樣有技巧
基本上所有金屬機都係咁
nfc穿唔過金屬

我以前部A9 google pay其實都好快,係八達通sim卡10次有7次都拍唔到

長期快差舊電好快收皮

QC 3.0快差唔會特別傷喎

其實我仲有兩部DESIRE EYE, 個前鏡燒左, 整左又燒, 應該又係DESIGN FAULT.
跟住又HELP 左兩部10仔, 再HELP UU. 最後都係放棄HTC. 雖然佢個ROM 係順同穩定

今晚去數記出u12
有咩要注意
係咪最緊要check mon

help 下12
除左啲制 成部機都好掂

Mon , 睇下機身有無花

有無U12 Life消息？

跟機個舊本身唔係快差咩
一分鐘叉1%

頂冇藍色😩

u11終於有security update

都好似出咗好耐

佢更新完好似慳電左

u12放褲袋成日誤觸音量掣 好煩

貴丫嘛大佬
我窮撚黎架咋

家下連埋自己用緊有成5條…
不過原裝野都好易壞，第一條跟機用左3個月就玩完
之後就見佢特價掃左3條，放返一條出去
呢幾日又見到佢特價$74
忍唔住又買多左3條

U12 life 個相機會唔會同u12 一樣
冇ois

價錢 大電 3.5mm 都想入手呢部
反正唔打機

U11 EYEs做咗孤兒仔真係好失望

u11 eyes 其實幾好，但用唔耐用的u ,變相大電廢左

u11+先係真孤兒仔 同u11一樣係旗艦但u11有update我地乜柒都冇

想入手u12+
知唔知而家htc機鍵盤筆劃有冇打口語 (姐係啲/啱/瞓)
因為以前用過htc機 打唔到 反而手寫先寫到

有無巴打個內建email 收到但寄唔到 一回覆/寄件就crash
google左d方法都唔得 有無巴打知點搞？ 唔該晒

利申: U11

用Gboard or simplified cangjie

U12 舊電真係

11+舊電好熱

U11機套大家係邊買? 周圍都無 除左淘寶有無地方有...

維修中心有得買
好似60蚊

純色? 定有D花款

原廠透明個隻
仲有第隻冇睇咩款

10開始想轉機
但12個樣真係

我都係用淘寶, 最平軟膠全包邊

用左成年，唔用殻啦

我好錫機，拆個套出黎同全新冇分別，好好J, 唔用套no way

lm

但你平時唔會拆出嚟呢

久唔久拆出黎抹果陣順便J埋

抹完塵，新嘅一樣

uu 今日有update

今日部機係咁話我網絡出現問題，搞咩😂😂
重新開機都係咁，明明wifi爆格

如果你開咗慳電模式，佢就會kill咗個wechat，然後就會出現呢一句句子

我依家熄左個慳電mode就ok，但我慣左開慳電啊
如果我disable wechat個後台運作得唔得？

淨係wechat呢一個先會怪怪哋呀，其他apps平時都唔會咁，但係個wechat又係用得到㗎喎，佢只係久唔久但呢句出嚟

請問有冇人可以幫一手試U11而家用唔用到OTG?

我有隻TYPE C OTG USB, 以前都用到
最近發覺用唔到, 兩部U11都唔得, 以為USB壞
點知買多隻都唔得, 但係MATE 10又WORK架WO

個CS HOTLINE又戇鳩, 好驚佢會執笠

話說CS個選項有3個地址揀, 實際得兩個又唔UPDATE
D選項又唔清楚, 飛線又冇接駁鈴聲, 都唔知條線通唔通

有冇人有計改emoji做ios果隻，始終睇唔慣android新版呢隻

用落好夠電用wor u12+

打到， 倉頡

10仔粒電差唔多一分鐘冇1%
想換u11+但係個價又好硬 又冇更新

昨日u11試過用到otg usb

以前試過 上網down字體改emoji，發現emoji係會改到，但多數會搞到個字體走晒樣

見到豐澤網站
U11同 U11+ 個價減得好勁
三千有找 到底有冇伏

我都試過，但又唔想改埋字體

但係u11+寫住release soon😢😢😢

請問係咩牌子，定係用轉線

我隻verbatim同strontium都唔得

清埋尾貨係咁上下啦

諗住換左部副機佢, 見 u11+寫到3千好想買
唔知幾時有

啱啱打去瘋宅，佢話u11&u11+都無哂貨喎，佢個網fake大火人

即係唔會返貨賣3千？

可能得幾部

個幾月前問凶宅都話冇哂u11 同11+

插左2張卡，只係enabled一張，部機好似食電又熱過只插一張卡咁
有冇人都係咁

數據食好多電

u11+ 成9個月都無update 港版有無辦法download到台版嘅update?

有冇巴打用緊u ultra收到更新，更完有冇伏

仆街 htc.

U12 Life 香港會唔會出
有返3.5mm 耳機插

u11都有喎
u11+集體中伏
htc真係好波

早幾日In box HTC問過，話十月頭會公佈發售詳情。

希望會有 6GB/128GB 版本

比htc當狗咁撚

u12 life 貼牌支那機..
垃圾鏡頭

u12+係咪冇得lockscreen同homepage關同wallpaper?

唔知你想講咩
但全部都有得係 我的主題 到set

即係我揀相㩒set wallpaper既話
homescreen lockscreen都係同一張
㩒其他themes/ HTC live wallpaper反而就有得揀set homescreen定location

lockscreen

係我的主角到 有得獨立改目前嘅wallpaper
可以改到lockscreen
咩相都得
但係google photos入面set就只可以set home screen wallpaper

無 安全性更新 好似係

終於搵到 唔該巴打！

我用淘寶貨usb otg

u12+ 幾時會跌價
係衛訊睇仲要成5998

原廠整$500左右，但有排等

追完post，用緊10仔，想買u11+,綜合好似目前最好，
問過d大鋪都無貨，

d細鋪買唔買得過？ 最驚係老鼠貨，或者有無好介紹係可以安心買？

u11+會有聖光同wifi成日斷

我部u11個lock同home制會無啦啦失靈, 之後又無事
係咪要拎去整

近１個星期開始
一入室內就收唔到GPS 室外無問題
係硬件定軟件問題

利申u11+

全球首部 Android 手機 HTC Dream 發表 10 週年

2008 年 9 月 23 日是手機界一個重要的日子，當日 HTC 公佈全球首部使用 Android 系統的販售手機 HTC Dream，在北美和歐洲則以 T-Mobile G1 名義推出，及後再在波蘭而 Era G1 名義上市。HTC Dream 當然有很多不足之處，但就是讓消費者首次體驗到 Android 平台的智能手機。

咁就10年, 唔知仲捱到幾多年

唔help，買部Nokia 7plus屌住先，貪佢核電

我細佬都用緊7 plus
粒核電超勁
htc help唔過

我用緊又唔覺斷wifi

htc 其實係唔係得返m8 最多人用

究竟U11+幾時先會有更新 雖然暫時操作正常
好怕android P 要兩年後先有

屌你老味 點解htc啲3.55轉頭咁易壞
買都買左3條 仲要賣成140蚊條

有無人知U11爆咗Mon 邊度換好
搵原廠保養點搞 未整過
用咗一年左右就畀人跌爆咗

唔好整啦
我上網見到唔係原廠整都要950蚊
官方維修1850 要等成個月

利申：琴晚爆左moon, 諗緊換咩機

咁我都要諗下先得了

諗緊iphone 以前係iphone轉黎htc

12仔爆咗出面玻璃
Touch Mon冇事
官保話要2410
巴打有冇推薦邊間舖平靚正

我啱啱都爆咗
20分鐘前
屌
用咗個半星期咋

你重慘過我
我起碼用咗三個月

我當年十仔入水
ST整唔掂(無零件)
嬲得濟去左台灣整(順便旅行)
最尾過左個幾月又壞過

港島區間維修係咪會好過mk

未去過港島
九龍轉左聯強好似

咁我book 港島
啲玻璃碎係咁跌入去

我以前都係由iphone轉htc 而家諗緊轉唔轉返過去 已經用咗四部htc始終有感情

無你對htc咁長情 我用iphone用左6年 轉黎htc 1年
係嫌iphone悶先轉過黎

U11更新有無伏

用左U11+咁耐都未更新諗住得有P先更

幾時會公佈下一部旗艦機

睇來都係架啦

12+先出左一陣
邊有咁快

我覺得港島好D，我果陣部U11用左無耐就幽靈點
第一次去MK拎左去廠話試唔到唔整，隔離排去灣仔好快就解決左

攪乜咁唔小心

U11 home 鍵無反應，設定入面指紋辨識器都入唔到，除左整同reset 之外，係咪要等下次更新先睇下有冇得用番

撞APP??
唔記得HTC係咪有SAFE MODE
有既入去試一試黎開機試APP先

冇

個大細聲㩒兩吓冇反應咪大力啲
點知成部唧咗出去

港島唔係聯強?

原來連 U Ultra個security patch 都已經上到Aug 2018, U11 plus 真係孤兒仔嚟

u11都係得6月個個version
仲要係今個月先有update

有無濕水？
我之前係home制同lock制都用唔到
過一晚就無事

開過safe mode試, 平日都濕水,但等幾日都冇用...

依家個mon成日亂跳 觸控神神地
岩岩過左15個月保養一個禮拜就黎料
u11 換mon要幾錢
以前買左部機都因為呢個問題入廠兩次

我條原廠冇用過 $100賣俾你

換mon 原廠 1850

依家去整htc10係咪有排等

OH... 咁都要提提你既使用習慣
雖然叫防水, 但都會老化
我一直當呢D防水係BONUS
唔會比部機沾水
最多拎入廁所沖涼聽歌

網上有人話整d酒精落home 鍵，放幾個鐘就得，如果得嘅話我以後都唔再濕水

u12+係咪好好用

想買，100蚊放條比我得唔得

係咪拎去整就一定要洗機？

原廠整 一定會洗機

個音量掣甩甩地，又要洗過

U11有更新咩

到底邊到仲有U11買？
同埋有無邊款HTC性價比高？

放HTC U11+ 128Gb 黑色
有保至19年2月
外表近全新

請問有u12+既巴打部機更新咗之後音量鍵有無好禁咗?
兒家D機係咪仲係有黃mon?

10仔壞咗 MK報價要整二千六蚊

買過部啦
我準備去換電 係咪要打去叫佢訂

電池佢好似有現貨

唔知大鋪仲有冇10仔/u11賣呢

係咪港島好啲

有冇人用e9+,我部e9+成日都連唔撚到WiFi

入手左u12+幾日 但發覺舊電真係唔多掂 我舊嗰部u11粒電仲持久 平時u11用到夜晚都仲有3x-4x% 而家u12+就$1x%

10仔不了，而家冇update，粒u又食電

u11, u11 eyes
呢兩部又點揀？續航力邊部好啲？

我有原裝綫多
但點比你

打算轉會 部10仔留黎3.5mm聽歌算

用緊U12+ 裝咗HTC Gallery app
del相個陣發覺過一排又會岀現返 好煩
有冇人知點解決?

12+華仁5160抵唔抵？
上一次更新請問係幾耐前
驚買咗變孤兒

u12 3500 但佢mon 用電勁

u11 home鍵左右兩個鍵失靈
可以點樣整返好/維修大約幾錢

U11玻璃面裂咗
係深之都睇換玻璃要成900蚊
我不如買過部新

有咩方法可以係來電時
唔CUT 線又唔接繼續打機
用PH1 打機 有人PHONE IN時 都係彈POP UP
可以唔理繼續做自己野
但U11 就一定要你CUT 線或接聽
畫面鎖住左係通話APPS
好煩

上xda down Google電話 apk

btw 幫我試下用唔用到v23 version
我部u11只可以用v18, 用之後既version會 彈apps, 聽鬼佬講 話同之前version撞左 要洗機先用到最新version

淘寶mon百零蚊 淘埋拆機工具set 加埋應該二百五蚊人仔有找

有冇巴打知宜家u11 trade in價仲有冇$1000

部U11+好似燒左USB頭
拎番部十仔出黎
打機lag

點算我部u11忽然用唔到快速充電
試左2個插頭同線都係咁
利申過左保養

諗住出部12+了
去邊到出好

唔等跌價先？

而家大鋪做緊幾多?

幾耐會跌

5998

唔急既等下好過
成6千銀太貴

唔去細鋪買?好似51xx

深之都個d？
個d就不了

乜原來部機仲咁貴

部u11最近定唔到位，有無人都係咁

u11+ 一個月前開始 一入室內/地底就定唔到位

唔知關唔關update 左某d app 定硬件問題

冇事, 正常

室內正常都唔得, 得都唔準
要用WIFI黎ASSIST

屌，漏光
洗唔洗拎去整，定會自動復元

聽日預約左拎UU去灣仔整， 有咩要留意

如果而家想出部U11/U11+
喺邊度買會最平

九龍灣百記仲有 U11+

請問聲有無唔係用緊u11+但唔係用smt 既人 ？ 你地會唔會有時load唔到要開一陣飛航先再上到網

u11表示近排成日上唔到情況好嚴重
入室內好多時收皮

我之前有時都係咁
仲以為係CSL廢

smt+u11會
之後放咗張卡去第部機就冇事

有冇巴打發覺用左排打機開始lag
如果u12+換rog phone是咪好on9

smartone 真係好廢
放係note 9 用3G都長期收唔到
另外一張3HK就無問題

我1010成日只load到4G，無4G+

csl用緊u11+ 完全無問題

唔睇價錢 U11 定 U12+ 好
唔打機 影相多
夜攝/室內攝 係咪會差好遠？（冇腳架）

但成日聽你地講 U12+ 啲電唔掂

利申：孝子

U11，冇腳架貼住個窗影
我自己就好滿意個表現

好似真係不錯

唔計華為果D用Leica鏡刷評分，我認為htc係相機表現方面係僅次於Pixel
唔好信名廠鏡頭就一定好質素，電話相機好講software調較
呢一方面大陸廠一定唔會夠htc同Google做得好

而家華仁 英京都冇U11
仲有咩地方有得買

陸機唔諗啦

如果唔係老豆部M10電就死 + 月尾去旅行
其實 Pixel 3 都可以考慮

如果連Pixel 3個價都接受到可以考慮下U12
不過就建議搵地方試下佢機身粒開關同埋音量鍵先

我見 U12+ 同 U11 都係差 ~$600
但我好 concern 耗電問題

點會差$600，平行時空？

咁應該係我睇錯

有冇u12用家
想問下點熄whatsapp msg聲
熄唔到

u ultra 係台灣仲有貨

有冇u11巴打既gboard,whatsapp最近怪怪地?

我本身既gboard set好左 打字會有按鍵聲音 同唔會有 按鍵震動，但呢幾日每次reboot完部機， 個gboard打字會冇左聲 同 有按鍵震動，要入番設定重新set過先有機會正常番

而whatsapp，每次收到來自1個人/group 幾個message，個通知bar preview message多左個問號，好似下面張圖咁
(2個訊息)後多左個問號

我u11+ 都有

巴打係有gboard問題 定係whatsapp問題

我都有 應該係whatsapp問題

原來匯豐支援U12+指紋登入，U11+係孤兒仔

想問聲 u11+ 爆背整幾錢
定係買 u12+ 算鳩數

用緊數記又有銀聯 可以去數記買 4999
全家冇人用數記 搞到冇得買

我係用HTC U11 plus

4到尾

想知有冇巴打試過用u11買岀國sim卡？
上次我去日本瀬過一次野
u11用家是咪一定要借wifi蛋

u11唔知支唔支援?
我係匯豐app裡面搵唔到指紋個settings

佢個app好衰，係指定機型先有，而家淨係12先有，唔知幾時到11+

u12+支唔支援中銀指紋?

U11+ 整背蓋490

唔洗續約既我可以幫各位巴絲買

無問題啊

除咗online store
仲有邊度有得買原廠type-c to 3.5mm 轉插

中銀指紋連u11 eyes都support

可唔可以問下你係用邊隻？

鴨記docomo

我用左AIRSIM之後冇再去SSP買過電話卡
SSP果D唔係用唔到, 但係會突然好撚慢

比埋條LIN你, 我記得好似去SSP買都要$100啦
係度買好過

有冇人仲用緊10仔?

聯強service center

點幫

用緊samrtone

係咪講你電話就得 唔識

我都唔知 聽日去問下先

有
上年清貨時入，用左一年多啲

而家啲機用晒玻璃背，無乜意慾換

做左HTC受害者
頭先拎住部機用用下個MON閃下閃下之後黑埋
諗住reboot睇下點知一望就見到成個後背爆左
自問完全冇撞過部機,唔知會唔會入面有粒chip爆左
有冇巴絲有相同經驗
同埋咁拎去整都應該要俾佢屈機, 有冇人知大概要幾錢?

我諗過千走唔甩

HTC真係越黎越垃圾
以前用過M7果陣好好用,諗住轉返HTC,點知呢部U12+咁多問題
諗住全部都係小問題所以都算,點知宜家自己冇啦啦爆埋

我仲用緊6.0 驚升上7 會有伏

用左兩年幾，舊電就快頂唔住，想換但U12+真係好貴

想問頂唔住到咩情況?
我舊電慳住用可以用到八個鐘

升左上8.0，無咩問題，用AccuBattery check仲有9成電，平時on screen正常用20-30%/hour

我果部岩岩先自己reboot 完
搭搭下西鐵聽緊歌無端端reboot
會唔會燒底板

個玻璃背咁化學， 會自己爆

btw 8.0 係咪冇得disable apps?

屌部10仔用左年半
依家連拍1080p片都跳格lag機

如果燒底板，應該唔會只係偶然先reboot一次

可以disable啊

有 sot 得翻2個鐘

20-30% per hour 好大獲喎巴打

我都差唔多，接近20% per hour
影下相，update apps 都可以發熱，已經掙扎緊換咩機

on screen usage 係咪睇average 果欄?

如果check完真係自爆應該換部新比你啦
咁倒米

HTC幾時先肯更新U11+

講真我就唔信會自己爆
你睇下張相明顯有哂受力點
自己爆點會係咁既樣，最多咪有平均型裂痕

你試下post張相上htc fb
睇下cs點同你跟進

u11+ 根本就係孤兒仔

好用嘅孤兒仔

呢個真，舊電其實好襟用

話曬都係pixel 2 XL 其中一個design

用到依家我反而覺得大咗少少，可能5.8吋左右好抯手啲

BTW性能夠相機夠，就係幾乎0更新

咪就係！！

搵到U11未

我部u11+個mon出左黃印
諗住上去整

有咩backup方法方便d？
thx

又一個中伏...

頭先瞓教叉咗兩三個鐘電
瞓醒睇個時仲係紅色燈 抆咗條叉電線 仲有著紅燈同顯示叉緊電 嚇到我重新開機 之後又顯示返100% 好撚驚

部10仔用左年半就電池得番50%
上部5X用左1年就燒左底板磚左
我都係想要部玩得耐啲既機姐

htc u12+用家
係豐澤買左幾個月
最近爆mon
有冇巴打知維修費幾錢？

$2000 up

拎咗去聯強整啦, 過幾日睇下佢點覆

推下先

想知部exodus其實係咩機黎
咩係區塊鏈手提電話

同問

HTC 開始升9.0 未？ 人地罪大惡極已經開始左

整緊新手機 邊得閒理班舊客

部10仔就過保，大家覺得有冇機會叫佢免費換粒新電 依家得2.5hr sot

好似用佢個BATTERY TEST做標準
低過70分? 就好似可以換

有成90幾

咁即係粒電冇大問題
睇下你裝既apps, 或者你既使用習慣
再唔係reset一次試下

早排我裝左好多app，突然有日叉唔到電，電量又錯
我鏟返啲唔用既就冇問題
可能撞app

u11+ 係咪唔會再有更新

人在日本，係咁彈 wifi 通知，htc10

求各位巴打幫忙 點先唔再彈出黎

有冇辦法唔用強國果隻正體字型，而又睇到香港字eg.喺嘅嚟

咁點樣唔用大陸字型，我都好想知

熄左個notification得唔得呀？

唔得 放棄左 較靜音 唔震就算

熄左個允圓點睇下得唔得？

都唔得，我google 人地果d 都冇咩解決到

早兩個月去日本我都上過黎求教
部U ultra 狂彈0係漫遊地區wifi 通話不能使用
最後都係set 左唔響唔震算
低q 能

不過部機要轉繁體中文（台灣）先用到，但係同佢講英文/日文都識應。同埋暫時冇得用Ok Google叫佢出黎

HTC launches its blockchain-focused phone, but you can only buy it in cryptocurrency

HTC's Exodus 1 comes with a secluded area kept separate from the Android operating system it runs on to keep a customer's cryptocurrency safe.

The blockchain-based phone is part of HTC's shifting strategy regarding smartphones, which will prioritize software and intellectual property.

It is available for pre-order at a price of 0.15 bitcoins or 4.78 ether tokens, which translates to about $960, and is expected to be shipped by December.

執柒咗佢啦
安心換u12+

計我話u12+都唔洗換
等下年，佢再唔聽下啲hTC死忠嘅意見，真係玩撚玩

市面冇機好換
近stock rom 得sony同HTC
唔好搞咩blockchain啦 出個9.0update仲好啦

我好想知u11呢啲有實體鍵嘅會唔會有得用到android 9底下嗰粒藥丸

想問下有冇巴打試過開唔到相機?

頭先無啦啦影影下相focus唔到
Reboot再restart一兩次直頭彈 Unable to start the camera
依家完全開唔到

試過reboot, reboot to safe mode, 洗gallery同camera app既data同cache, recovery mode wipe cache都唔得
入test code直頭唔見有test camera
暫時唔想洗機住 真係冇哂辦法先試

有冇巴打遇過呢個問題
google過有人同我一樣 但係都冇解決辦法
好驚係硬件問題 岩岩過左保養半個月咋

都似係硬件問題
一係排線鬆左
一係就個鏡頭壞左

年尾U12+有冇機會再跌一跌價

UU 倒水電問題原來可以解決, 只要用BOOST+ 個POWER OPTIMIZER 將全部APPS 做FOREGROUND OPTIMIZATION 就得. 原本得3HR SOT. 依家有4.5HR 仲有無咩計?
反正2K 同HD 分別好細

呢到有冇人用U11 再加個日本的google pay acc 可以用到Suica, U11+明明有Felica 都唔得...

或都U12+ 嘅朋友有冇試過?

多謝你

我個fd話要有日本信用卡先得
佢用個落左香港信用卡既日本google acc用唔到suica
但係開個新既再放張日本信用卡就得

我用到日本acc但係suica個app話我唔支援

我以為你講緊加suica卡落google pay到
suica隻app好似係就算裝到都無用，佢要有自動增值/個人版suica先放到落app到用

兩個我都試過唔得

日本acc冇加過信用卡都加唔到入google pay

直情係冇呢個option,淨係可以加信用卡

佢好似係一定要你加左日本信用卡先

上網個D虛擬卡唔知得唔得呢，其實會唔會係U11+唔支援

部HTC10 1個鐘用左50%電係咪可以去換

我個fd u11係用到架喎
無理由u11+唔得
但係我試過係香港用vpn+gps fake+飛行mode都唔得，佢一定要落信用卡我就放棄左

其實可以去到日本先試既，插張電話卡，再開有機會得，日本仔個d限制有時好鬼古怪架

屌呀，我尋晚整左成晚都唔得，即係去到日本用當地電話卡就唔洗加信用卡咁奇怪？？

佢個部係港行？
同埋佢係日本人所以有日本信用卡？？

去換電啦 好似要幾百蚊 唔知有冇貨
貪玩嘅可以淘寶買電自己換
換完電夠你再戰兩年

type C 轉3.5 mm個轉插買左一年都無已經壞左三次拎去換。
今朝壞埋第四條 手工差到呢

啱啱換左Xr

係邊換同要等幾耐到?

想問下U11+用唔用到八達通sim
謝謝

用到, 我用過好多次啦

而家我挑戰西瓜卡

即係可以去1010申請啦

冇問題架，但係一定要係sim 1到

多謝你啊 因為我而家係放張卡落個殼度拍卡

記得down 八達通app

有啊 而家都用緊 好方便

我都等緊佢減價
而家用緊部3T, 想轉部U12 +玩

我部10仔都開始一日一reboot
我都想換u12+

想問htc係咪真係冇更新 想買u12+

安全更新就真係冇乜
上新版本嘅都算準時

好似都好慢下慢過Sony Samsung
港行仲要特啲

其實上新版本準時係台灣版，港版永遠有遲冇早

10仔上8.0算好早
一定早過Samsung
好似都早過lg

我部htc10 呢排成日用用下自動重新開機，有冇人都係咁

部U11依期怪怪地咁，有時九方打字成日禁落去無反應
又時禁whatapp圖又好敏感好易錯判
但又岩岩過左保養

我又係試過有咁既情況
唔通死期到?

唉想換機都唔知換咩機好...ANDROID冇一部想用...
最後可能真係轉投IPHONE

利申: HTC支持者

我都係咁 話說上年買多左部u play 做副機 粗用覆下客訊息
點知一齊倒水電reboot

本身仲打算換u12+ 家下有d 卻步...
好失望呀htc

而家處於冇機好換 唯有換u12+嘅局面

如果唔急嘅話 等下年好過

唔知部十仔捱到幾耐

長期係咁reboot搞唔掂
諗緊轉iphone xr

下年可能執撚左了

港行，去working holiday姐

我係到諗, 可唔可以用 JCB 的prepaid 卡

我又發現一個真正的日本google account 係一定要你有日本的電話number

有就好多野都通行無阻既 但應該係無可能會有

suica卡要in app增值既話一定要係日本信用卡，所以prepaid卡應該都係唔得

買個D 有電話no嘅sim唔得咩，我失敗左好多次，諗著去到日本先開acc

呢樣野唔係更加冇可能有咩

香港買到有日本電話no.既卡咩
次次深水埗問都話唔會有no.

我諗著用呢個試下

我搵到呢個，可以收sms，但係要到步先買到

月費黎既，巴打去working holiday

sor send 錯左
呢個斷日計，日本人嘅嘢真係好封閉

sim都要還 我覺得有d麻煩，不過最緊要有no.姐
日本仔野封閉就不嬲架啦，而加已經算好左好多架啦，以前真係

我真係為左張suica 加入google pay去到好盡

如果真係入到通知聲，入到google pay真係方便好多

當然會，我會努力去解決呢個問題

近排部u11連跌兩鑊，爆晒前後玻璃，好在個mon冇事
見部機溶溶爛爛，就身痕想換機
但u12+係咪俾人屌到開花？

最緊要接受到3粒制同edge sense
用case的話有時會short左
好地地用返實體制唔好嘅

係淘寶淘咗個殼 d制好禁咗

屌 部Uultra 今日突然自動熄機開唔返
想問下係咪死底板？

用左咁耐都冇問題 普通軟膠殼 edge sense 都用到

係橫向mode嘅時候有d難用

10仔用accubattery 測粒電得返76%。。。到底係trade 走換xr 定換電雙修

trade 鬼到錢咩
換電做後備機
始終10仔都算好用

我都諗住換XR

apple trade 到1k gift card
(唔計到時被佢壓價)

trade到咩？

你上去睇下

試到了
1000 蚊其實都算多

部10仔用得一年，啱啱轉左xr ，正好多

不過話時話
慶幸我用過嘅HTC機都用到耐
IS > M7 > 10
M7係紫鏡
10仔早兩個月燒死張SD

部butterfly 2叉極都叉唔到，機又開唔到
有無解決方法

用左年半htc10
最後換左 XR紅 繼續用紅機

換電

估唔到咁多位由HTC 轉返用IPhone

之前部機唔知做咩話個htc sense 傻左，我關閉左佢之後就開唔到機
以家換電幾錢？諗住拎部舊機黎打機

淘寶買自己換啦
咁舊我諗應該唔會幫你換 佢都冇貨

我得返51% 諗緊換咩電話

今日用用下個USB c to 3.5 adepter 無啦啦壞咗 又要嘥錢買過隻
取消3.5mm 真係好on9

Butterfly2 轉咗用ip8
本身都諗住轉u12 但見咁多問題 都係不了

我同你一樣 部B2舊電脹左

有冇人知荃灣/葵涌
邊度有u11 mon貼買

根本android冇機可用，唯有轉iphone

部10仔係4x%開相機就自動熄機
去htc換電如果check到有其他問題洗唔洗一定要整埋

有冇人知10仔成日reboot既原因係咩

多數係粒電廢左

冇 換把啦

已經由desire 10轉番ip7

2016年尾由Butterfly 2 轉去iPhone SE

祼跑左幾個月，今日飛左落石屎地，mon爆左，框又花哂 屌

想問下 U11+ 係咪都好似 U11 咁會認轉插粒 chips
一定要買返原廠嘅 TYPE C to 3.5mm 線先得？
嗰日整壞咗.. 但成百五蚊條 或者有冇其他牌子嘅線係用到..
定應該轉用藍芽耳機好過

等同月同日 官方store可能會有特價

邊度有HTC U12 Life買，仲要最平？

部u11近排成日無啦啦自己斷wifi

多謝巴打提點 好彩等到今日

對比其他月份
今個月唔算平
不過點都好過正價

毒撚出街冇得聽歌好痛苦
都要買 唔係原價已經覺得慳咗

同我情況好相似 我又係間中4x%一開相機就多數都會cut機 插返叉電器就寫1%

有時就唔一定開相機先cut 2x%至4x%用用下都有相同情況

咁係死板定死電
死電拎去換都仲ok,但係死板就寧願買新機(最慘係部10仔仲好順, 唔係好想換)

想買兩條type c轉3.5都買唔到
係咁turn down 個payment

新機裝app無得disabled, 淨係得force close同uninstall
有得點搞

買左前後玻璃加側框自己換

我部10仔舊電倒水又自己reboot, 最後都係轉會離開左HTC

會已轉, 一日一差真係輕鬆自在

去緊灣仔換u12 mon
有冇巴打知要幾多日

部U11唔知點解唔用case打字會順返，一用case有時打字會點督都無反應

轉左去邊

iPhone XR 快啲過嚟啦

xr好過xs, xs max咩?

有錢咪上，我覺得xr平啲又夠我用咁解
始終用咗好多年htc，都習慣咗唔係每一方面要最高spec嘅

而家用緊u11, 打算等埋下部htc 旗艦先
下一部都吸引唔到我嘅話，就真係要轉會了

當年用緊new one個陣都係咁諗

最慘係而家除咗htc同Apple，市面冇一部啱我心水

same，本身仲有oneplus 6t想屌下，但都係早買早享受算

我都轉左xr， 用完10仔最concern 係電量，所以揀左xr， 影相仲要有驚喜

我去淘寶買左條79蚊人仔，部機認到應該係原裝掛

大陸機 不了...
真係...得APPLE同HTC用得過....NOKIA都可以接受
其他真係買唔落手

Nokia個樣接受到其實都ok，我自己就麻麻
其實都差啲想屌pixel 3 但啲shipping同moon嘅問題

nokia 9應該ok, 但搞極都唔出

8都好似未有

仲用緊HTC M7

想搵u11 eye ...

今日U11+響台灣有更新，幾時到香港呀

就黎一年

其實幾時先出Android 9.0嘅更新？等到頸都長

上次台灣有更新，香港都冇啦
下一部電話應該唔係htc了

你地一個二個都轉哂iphone
搞到我都1516買唔買u12+

前日真係拎返部m7 出沒嚟想撚下，點知已經死咗，一插差電線就無限reboot，唔插又冇電

有無人知過保換電幾錢？
用緊10仔(2年幾)，一個鐘左右就跌落60幾% 然後就不斷reboot……

350

自己改cid做台版更新啦，反正硬件一樣
等得港版黎蚊訓

有冇 detail？

Thanks

台版冇Felica

想問下我部U11+個連接位入左壞左有無得整？

直頭差唔到電

u11+ 最近wifi 有問題
wifi收爆，但上唔到網
轉4G,又無事

仲keep 喺Android 4.3? 見到 sense 5 個UI 好懷念

我有部ＮＥＷ ＨＴＣ ＯＮＥ， 想換電仲有邊度有得換

諗住買U12 LIFE俾阿媽用, 香港幾時會到貨

搞搞下又冇事，差唔多用到第6年都運作良好
HTC幾時復興呀，無機可買

我有係有部m 9 好新淨，阿媽換機俾我玩，係粒電好快完，有冇巴打知換電大約幾錢

可能已經無得換

???????

eprice 垃圾標題啫

有冇打過去原廠維修中心問？

M7舊電應該頂唔到半日？

我部唔係m7黎，new htc one
我媽用只係wtsapp下仲頂到一日

new htc one咪即係m7囉
你不如影黎睇下

係，m7黎
htc保養話冇得換電

m7都成5年幾前
冇電換都好正常 何況一早應該過左保養期
當年好多人m7過保前上去換左粒電
不過今時今日香港hk保養都唔同晒

想換電應該要上淘寶望下有冇電買
再自己試下換/換鋪頭換(不過應該冇乜鋪會理 )

過保都可以換掛，不過m7真係太舊
但真係好痴線用左6年部機都真係順，又有nfc

我而家部10仔都想趁仲有得換換定粒電

不過而家htc保養真係垃圾左好多

過保換要錢
以前未過保換唔使錢

10仔早個排好多巴打去左換電
依家換唔知要幾耐

我自己就淘寶買電自己換

不過最後都換左u12+

我都係想當後備機遮，我想換機好耐，唔用htc真係唔知用咩，希望下年仲有旗艦機

無lu
htc話下年唔出旗艦機

有無街外10仔換電推介 ?

用左10仔兩年 電開始倒水 又唔知用其他牌子定等HTC 生性好 而家換電係咪好貴？

想笑死人咩HTC

未出勁減二千蚊？HTC 新旗艦竟「被減價」！

臨近年尾，唔少手機都開始促銷，不過 HTC 竟然有部新旗艦機，尚未推出市面就已經「被減價」？

所指其實是 HTC 之前發表的區塊鏈手機 EXODUS 1，此機雖然仍然在接受網上預購的階段，但 HTC 就講明唔收現金，有意購買的用家只可用比特幣 / 以太幣於網上付款。，但剛好最近比特幣市值大跌，直接令到這部 EXODUS 1 在開賣之前已經先行「被減價」。

售價 0.15btc 的 EXODUS 1 在發表時，換算機價一度高達港幣約 $7600 左右，但由於最近比特幣一周內狂跌 38%，EXODUS 1 的機價也因此而勁跌二千幾蚊，現時用大約 $5500 就可以買得到。不過手機未發售就被減價，在歷史上也算是相當罕見吧。

到底邊鳩個諗d咁嘅野出黎

U11+仲未update
改CID 有冇免root嘅辦法架？

改CID唔駛ROOT, 但都要UNLOCK BOOTLOADER
BTW, 解鎖同root都可以還原，唔明點解你地唔鐘意root

我部11＋ 有時用用下四周mon有白邊白霧 但係過一陣就冇
有冇巴打知發生咩事 洗唔洗入廠？

轉會XR了
10仔升返上去原來都有8.0
準備去換電使是啤機
除咗htc 本身維修，有無介紹？

ps第一水台機

正常，好多人都試過，唔洗整

唔該巴打
不過五月入手嘅我已經跌爛咗背面玻璃

U12+啱啱發現有更新

即刻試下

更新完好似順左
唔知係咪錯覺
安全性更新去到9月
開相機快左
應該都差唔多

遲台灣個半月先有更新

U11+ 繼續做孤兒仔

屌

我都跌到爛哂都唔知整唔整好

背面好似要500
我懶就用case 遮住就算

一樣情況
部機個背係滑到放枱面 (輕微斜) 都會 sir 走

如果NFC冇問題既我都用個CASE算

u11+成個音量鍵甩左

用膠紙黐住算

點做到

本身鬆鬆地
過左冇耐就甩左

部機成日自己會震兩下 又無通知又盛
搞到聽歌間中因為震而細聲左, 電又好似快左
重機開新過, 有無巴打知咩事

有冇巴打部u11 嘅gboard，每次重新開機後，會冇晒打字聲? (設定已經set好有打字聲)
要入2次 setting，開關打字聲2次，先會有番打字聲，但下次重新開機就會冇

唔知係gboard問題，定我u11 有software撞左

我試過部機冇whatsapp，會自己響通知聲，但又冇震機
又試過同一時間有太多whatsapp，部機唔識響通知聲，但又識震機

唔知係咪Android 8通知system問題，因為記得 Android 9話會改善通知system

我部11都爆左mon, 之後自己拆開換左順便換埋色

我android wear 個安全性更新仲好過我個U11+

我部11最近都係 唔知咩事

初初以為我部機問題 原來有人都係

有冇巴打部U11啲app會reload
唔知點解成日同我kill咗佢

有無用10仔嘅巴打 用耐咗又係不停重新開機 之後去淨換電部機會正常返？

有呀，我細妹部10仔拎左去換電之後冇事

部U11 touch screen反應成日定左格冇反應
係咪硬件問題?

又整唔見埋條type c to 3.5 仲揾唔到htc hk 個store既

想問如果唔見左張單係咪冇得保
起豐澤園嘅

世界各地都有U11+用戶表示憤怒

u11用咗年半啲電感覺用得快咗，依家糾結緊換電定換手機好

唔係
可以叫豐澤補單
但唔知洗唔洗錢

又要出upgrade版旗艦又冇/唔放資源update

就執了

第一次用htc機, u11+本身幾好，點知0 support 變左做孤兒仔，htc正一垃撚圾，以後唔撚再用htc

屌佢個售後真係on9
我u12 爆咗mon
都係返廠換
因為佢mon 連條邊框同啲sensor
2440 都算啦照比
21號拎上去放低
26號收到msg 話拎得
好啦收工去拎
check機嗰陣開機一睇成條塵係正中
個vol-就要出牛力先㩒到
我又比返佢
啱啱見成個星期仲未有msg
打上去問吓
佢話個mon 要台灣返要多兩個星期
即係我部機要係佢到瞓成個月
我屌佢老母零件返貨使唔使3個星期呀
一件都冇
你老母真係執柒咗佢啦

全新都係5000整Mon 2400真係好貴

但9月中先買用咗兩個星期就爆冇理由買過

部u11+爆左背mon 依家出12+定12life好

幾時先會有曙光

出pixel 3 XL

冇架啦

不如轉Android one咪算

唉 htc搞成咁真係心痛

可以係邊度買

u都用HTC

冇爆前mon就繼續用
嚟緊唔好再買htc機

日落咗啦喎

其實上年11月都出到8.0
今年12月9.0連影都冇
係咪真係唔撚想做喇

最近因為部舊機壞左 所以用住屋企人部u ultra先 想請教下巴打兩個問題

(1) uu係冇3.5mm插 除左htc官方出果條轉插之外 仲會唔會有其他岩用既轉插？ 據聞好似一定要有內置dac芯片既先用到

(2) uu係咪好多燒底版既情況？ 喺我上網睇轉插呢個問題既時候 睇到好多用家反映升左8.0之後特別晒電 部機特別熱 特別容易燒底版咁

唔該晒各位巴打

過保行貨換電都係幾舊水 有貨嘅話 幾日已經拎得返
要換嘅話 喺fb問佢有無貨先 有貨先好拎去

htc又贏

Htc U12+買唔買得過？ 舊電好似唔係幾掂

u12+係咪只係用到自家隻usonic earphone 用唔到其他野

頂，咁平
可惜已經買左note 9

我淘寶左條type c to 3.5mm 包dac $5x
質素感覺好過htc 個條
記住睇岩唔岩htc用
因為好似唔係條條岩

有冇link

thanks

痴孖根用u11+打打下機輕咗機，第一次出現呢個情況。
個mon又唔係熱唔知咩事，之後重開+拆埋個套睇下做咩，點知個底反起咗1/4

部u11近排啲電倒水咁倒

反起左，即係點？？

屌，用m7 樣 加番大個mon同依家配置，

成間htc 成死回生都得呀

頭先幫呀媽睇htc, 屌，柒左咁多d機

即係個底蓋由角位開始彈高咗1,2cm
類似你揭書咁揭起少少咁

cm

我諗uu真係我留喺Htc嘅最後一部機
真係好失望，見證著手機大廠直到而家
由O2到dopod....
Magic>wildfire>desire s, one s > m7 >max > BS >idog > uu

以前客服好到不得了講硬件嘅年代佢肯定係冇得輸
好自豪揸住部機係made in Taiwan
嗰時仲叫同學買HTC，因為客服好到不得了有免費收既速遞去整 用完一次真係返唔到轉頭
仲記得嗰時BS出咗幾日就即刻買咗＄6198
真係好用到痴線
不過往事只能回味 前嗰排拎部uu去灣仔客服嗰度
一見到眼淚在心裏流從前嘅九龍行迫滿晒人又有嘢飲拎
變到縮到一個counter仔
真係好想知HTC啲高層想點唔記得M7攞獎？

究竟佢仲有冇能力有一日會鐘聲響起歸家的訊號?

等下啦 唔會死住
仲有 820 821呢兩個U真係好廢
UU又雙Mon 搞唔掂

你試下U11 真係包滿意
但係越嚟越少人用係事實 不過免費收速遞都仲有嘅

Htc個handfree同轉插真係好垃圾 好易壞
成日插左都冇反應
平均都係得三個月命
咁易壞 又貴 真係唔想買新
Htc 以後唔買

我已經頂唔住上個禮拜轉左會
最重要原因係有時痴撚線人哋打黎就跳咗去相簿
撳home 掣唔識跳返出去
開Google Map又要等趕時間就真係.......

做佢死忠真係好慘
一係執左佢 等我解脫買Sony

你用邊部

我用緊 孤兒仔 desire 10 pro 都 冇你咁誇張

UU呀.......

前兩日地鐵見到有人用藍色U11 ，HTC要加油

我就係用sony轉過黎既 820真係垃圾u黎 我之前用xz 3gb ram既 唔係xzs/xz1/xzp wtsapp打字都lag 禁左影相要等幾秒 睇左真係有影到先夠膽走人 最後仲要燒底版壞埋 自己已經唔係啲咩重度用家 亦都唔會用黎打機 到宜家都係唔知點解會燒底版

宜家仲物色緊轉咩機 暫時用住上年買比屋企人既uu 可能因為由xz轉過黎 上述講既問題全部都冇 部機好順好快 當然同835/845既機比會冇咁快啦 但都已經好夠用 唯一問題係太大部＋倒水電＋冇3.5mm 但比起之前xz果啲問題 呢啲我覺得都唔算係啲咩了 暫時用左半個月有多 都好滿意 黎緊可能入手u11都唔出奇

Btw部野仲係7.0既 我諗都關android版本事 睇htc論壇啲人話升完8.0會燒底版 驚又燒底版 所以我都係keep住唔更新算

u11+夠晒用

屋企人嘅UU同U11 都特登KEEP 喺7.0，用落無問題，所以都唔會升級啦

請問去旺角定灣仔嘅維修中心好d
部u11+熄咗機先差到電

u11+ 用咗好耐都無問題。尋日發現差電好慢。

顯示快充，但係幾分鐘先差到1%。用過唔同尿袋，唔同線，都一樣。夜晚3點淨返廿幾%就差電瞓覺，到今朝差不多9點，都差唔滿電。

唔知有乜方法攪攪佢呢？最好唔駛洗機。

一路都係正常使用。係尋日發現問題之前，試過喺部電話入面delete一大堆file，但係喺delete嘅時候hang咗機。Restart後都係正常咁用，舊電又無話倒水，一切正常。到夜晚要差電先發現有上面嘅問題。

想問有冇巴打知邊度仲有行貨u11 / u11+賣

HTC D 機係咁成日變左SLOW CHARGING, 有時拔插3,4次先成功轉到QC

抽插左成晚

Desire 12s
此公司已死

係咪一定要打電話先至可以約免費速遞手機拎去整？

android我諗得返nokia同親生仔係買得過

用左咁耐 都無有更新過 問HTC 又話測試中 好想買pixel 3 XL

htc送比我 都要諗下要唔要 個u ultra 自從upgrade咗之後 日日用用下就係咁自動重開機 拎走整 次次都話冇事 但拎到手又係有同樣問題
利申 用咗超過六年htc

啱啱部u11+用用下自己熄機
要叉住電先開到機
但啲電都仲有40%

電要壞了

你地d機咁多問題
我部u11+上年11月一出就買，成日改野刷野，長插電打機，粒電仲有85%…想換機都冇借口

想問下, 我U12+ 跌裂左後玻璃,
打去問話CHECK唔到存貨,
CS又話要整1-3星期,
係咪真係要咁耐?? 同埋有冇其他地方整到??

當年我壞10仔去ST無檔識整

我都知,
所以睇下有冇巴打有計仔

想問下m7同 10仔想換電可以去邊換，最近十仔啲電倒水咁倒

去台灣整

台灣係咪有得整呀??
我就係1月尾會過台灣想去包膠

爆背應該OK
我部機入咸水台灣整完過一排又打柴

去返HTC整??
定係街邊舖整??

街邊
果時個老細仲話HTC黎台灣整好

等我直接去台灣整

有冇巴打知10仔邊到有得換電 舊電就快死

淘寶自己換

自己黎驚要換埋個mon
有冇街鋪介紹 拎返去維修中心換等到下年聖誕都未有得拎返

10仔換完咪又倒水電，同而家啲機比電量差好遠。

咁點都好過依家50%就熄機部機又未壞其他機又睇唔岩 換左舊電起碼可以開心使用多一排

32gb rom真係頂唔住

我部U11+爆芒一星期有得拎

夠用就用住先啦

有無人10仔用SD card 擴充容量頂住?

我月頭去油麻地換，計埋星期六就4個工作天拎得返，你可以係fb page問定佢有無10仔電存貨，有先拎上去換，我換完就無再熄電，待機嘅用電量有好明顯改善，但始終一用都係倒水但都叫有改善
利申升咗Android8.0

用梗EXODUS , 感覺U12+ 同U11+ 分別不太大. (未試相機)

不過3250$ 黎講真係幾抵用既.

仲平過U11+

咁快 咁我都去問下先 唔該巴打

但係係咪無行貸？另外舊電得唔得

睇住htc 沒落，用desire hd 用到而家u11，早幾日個充電都short 埋剩係用到慢差，u11應該係我最後一部htc 了
死忠下年岀機會放棄htc

我都覺得好可惜，買左hTC. 十年，由佢windows phone 追到而家，覺得係時候放手 下部會係pixel

好想分期買部u12+ 用緊11
點算好 出年又話出5G

我都壞左 淘寶自己換 係個尾插壞 好簡單

由Diamond開始注意hTC（果陣無錢），到Desire開始成為用家，到今日手上部U12+，中間睇住hTC一日做得比一日差。

回想當日送部Desire去九龍行整時人山人海嘅驚訝，到速遞返到手上果下嘅驚喜，到用Sensation時嘅失望，再到今日賣走一半人嘅絕望。

hTC嘅員工絕對值得支持，但我下一部會支持離開咗果一半人：Google Pixel

Google Pixel冇行貨真係好難搞

的確係最大阻力。但...
hTC再help唔落
Sony永遠唔出全力
Samsung用耐啲會slag
LG出機慢人十拍
Nokia旗艦不似旗艦
大陸牌子自動忽略

最後唯有相信自己運氣唔會差得去邊

換電佢唔會幫你factory d 資料？

去換電前要自己backup返d資料
上到去有一個步驟係即場要你回復原廠設定
另外要注意嘅係：佢換電會起你Mon貼
我用普通非全屏Mon貼佢都起咗我
建議換之前去買定張新Mon貼
唔係第日裸機花咗好肉痛

有行貨一定要上官網訂.
舊電同U11+ 比我覺得差少少. 不過可以接受. 總之乜都同U12+ 一樣

我覺得***都ok
我有部s7用佐2年半都唔係好lag
但粒電真係好易殘
不過依家d機都係用2 3年就一定要換機
所以問題唔係好大
而且依家新機好似一年內免費換電 福利幾好

冇計U11+個電量係核電級別

用番10仔唔記得帶尿袋要去OK租

小弟有幾個問題想問大家
小弟可能會入部重有保既2手U11+
我見有人話未過保既話可以拎上去免費換電,請問是咪真?
而如果有保同冇保想換既話官方又會分別收幾錢呢?
另外我而家用緊10仔過左保,有冇人知官方會收幾錢換電?
同埋如果我unlocked bootloader+s-off/custom rom佢會唔會我俾錢都唔幫我換?
唔好意思一黎咁多問題&sorry for 1999

我家人有兩部S7E，高用量果部未夠一年已經slag緊。
P.S. 真係保養內會可以換一次電

請問一下U12+爆mon原廠整係咪$2440？有冇例子可以唔換埋個edge所以平啲呢？

下部買三叔旗艦算
用左htc超過6年啦

反泡反支反M額仲有乜機可以用

u11plus 3千蚊有找

呢個價先有得同支那機fight

好吸引
但係已經用緊u12+

爆moon嘅話直接買新算

u12+ 真係好垃圾

其實幾好用
係d掣特別衰

邊到有呢個價賣?

官網fb 寫嘅
應該online store有得買

屌 缺貨, 想買部 u11+

htc d 機真係好穩定 冇左佢真係想喊，但係佢自己收自己皮

S7冇問題喎
而家仲去到S9啲機又快咗ram多咗
講真htc流暢度冇乜特別 sense功能冇哂 保養又廢 根本冇原因買佢
要順嘅話sony oneplus都好順 而家仲有成堆android one機

先達天馬

部12+ 用左唔夠一個月個背mon又裂埋
之前部11+都起碼用左成年先爆

係唔係冇用套或膠殼？

點解要換12+

有用 個殼無爛 直接玻璃爛
除左拎去htc整 邊度有得整

htc fans

咁易爛， 我仲想嚟緊換u12 +

始終都係玻璃 一撞角就拜拜

sunmobile 4798了 想衝
幾時有9.0

想做孝子 已經冇晒貨

hTC 台灣update都冇聲氣喎 香港hTC 等到下年年尾啦

唉我都想做孝子

推

想知2019仲會唔會出新旗艦機? 仲用緊10仔

U12+ (EXODUS) 個 音量開關機制係咪低能, 用壓力感應, 完全唔好禁...

賣唔出，攞返黎自用？？

開完POST 之後頭一晚無人覆, 拆左黎用又覺得幾好用.
應該4500 易賣, 有PM

四千五
咁佢要望吓

撳個掣下半部份會易撳好多
我粒掣用完case之後好易誤觸

近日部 U11 每日reboot 幾次, 有無人知咩事
用咗年半左右

屌 u11+爆咗背面玻璃 整係咪要千幾

試下reset 一次部機排除software 問題先，唔得嘅就係hardware問題要換嘢

電量呢？

hTC用家係香港而家算係小眾啦

第一次用HTC, 用左U11 1.5年開始出現問題
1. 叉電
快叉用原裝火牛同type C線 100% work
用其他牌子火牛線type C線 3.0 QC 間中唔work
試過2X%電時 變左slow charge
係公司 OR 去旅行用USB port位插原裝線叉變左slow charge, work rate 係0
另外訂機果時買左HTC尿袋，本身好少小
呢排舊電開始drop 點知搵返出黎用左一次
跟住就打左柴叉唔到電

2. 傾電話
加爆都仲係偏細聲, 係馬路附近經常聽唔到
要叫對方講大聲D, 傾得好辛苦

3. Auto brightness
最後都係要開返setting 自己tune

4. Accessories
市面上根本搵唔到HTC配件買..

5. 結論
體驗同LG差不多
用不過2年
唔會再用

u12+太伏
呢個post冇人用咁濟

點樣伏法？